醫療化驗(Med Lab Sci ) / 生物醫學工程 BME 一問

各位巴打絲打大家好
小弟有野想問，幫手俾啲意見

18 DSE雞
Best 5 : 24

諗緊去澳洲讀Medical laboratory science 即係會做化驗嗰邊咁樣，香港唔夠分入Poly，屋企人同自己又唔係好想入東華。

香港Jupas 就排咗 CUHK 同 poly BME

如果咁好彩兩邊都有Offer
應該揀邊一邊呢？

唔該晒咁多位大佬

CUHK BME好唔practical, 年年打晒飛機話自己最多人繼續讀PhD/Mphil,根本就係因為啲人讀完揾唔到工

相比之下，起碼Poly BME耐啲歷史，配套完善啲，practical啲